有無清專溝有男朋友嘅女？

溝到佢同條仔分手就會飛撚咗佢 幫你班港男睇清楚班臭閪 佢哋係鍾意你我就點都撬唔走啦 等班臭閪以為一腳踏兩船咁撚happy 我就要你一無所有

留精不留情

好波ching
係純情嘅點都溝唔走

不了

根本個個騎牛搵馬

你溝到再講

折散過幾件啦

真男人